{"slices":[{"slice":["5479","1712"],"units":"osoba","series":[{"year":2000,"value":"69380.00"},{"year":2001,"value":"100463.00"},{"year":2002,"value":"126640.00"},{"year":2003,"value":"140242.00"},{"year":2004,"value":"149416.00"},{"year":2005,"value":"152350.00"},{"year":2006,"value":"140718.00"},{"year":2007,"value":"120232.00"},{"year":2008,"value":"124848.00"},{"year":2009,"value":"178328.00"},{"year":2010,"value":"204679.00"},{"year":2011,"value":"225832.00"},{"year":2012,"value":"250989.00"},{"year":2013,"value":"258815.00"},{"year":2014,"value":"225441.00"}]},{"slice":["5479","1713"],"units":"osoba","series":[{"year":2000,"value":"0.00"},{"year":2001,"value":"0.00"},{"year":2002,"value":"0.00"},{"year":2003,"value":"0.00"},{"year":2004,"value":"52380.00"},{"year":2005,"value":"51536.00"},{"year":2006,"value":"45892.00"},{"year":2007,"value":"38938.00"},{"year":2008,"value":"41705.00"},{"year":2009,"value":"63065.00"},{"year":2010,"value":"67809.00"},{"year":2011,"value":"70585.00"},{"year":2012,"value":"80475.00"},{"year":2013,"value":"84744.00"},{"year":2014,"value":"73598.00"}]},{"slice":["5479","1714"],"units":"osoba","series":[{"year":2000,"value":"0.00"},{"year":2001,"value":"0.00"},{"year":2002,"value":"0.00"},{"year":2003,"value":"0.00"},{"year":2004,"value":"97036.00"},{"year":2005,"value":"100814.00"},{"year":2006,"value":"94826.00"},{"year":2007,"value":"81294.00"},{"year":2008,"value":"83143.00"},{"year":2009,"value":"115263.00"},{"year":2010,"value":"136870.00"},{"year":2011,"value":"155247.00"},{"year":2012,"value":"170514.00"},{"year":2013,"value":"174071.00"},{"year":2014,"value":"151843.00"}]}],"meta":{"metric_id":"https:\/\/api-v2.mojepanstwo.pl\/dane\/bdl_wskazniki\/762","metric_name":"Bezrobotni zarejestrowani wg poziomu wykszta\u0142cenia i p\u0142ci","metric_depth":"powiat","metric_mpurl":"http:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/bdl_wskazniki\/762","group_name":"Bezrobocie rejestrowane","category_name":"RYNEK PRACY","dimensions":[{"order":"0","label":"Poziomy wykszta\u0142cenia","options":[{"id":"5478","value":"og\u00f3\u0142em"},{"id":"5479","value":"wy\u017csze"},{"id":"5480","value":"policealne,\u015brednie zawodowe"},{"id":"5481","value":"\u015brednie og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce"},{"id":"5482","value":"zasadnicze zawodowe"},{"id":"5483","value":"podstawowe i bez wykszta\u0142cenia"},{"id":"5484","value":"gimnazjalne i poni\u017cej"}]},{"order":"1","label":"P\u0142e\u0107","options":[{"id":"1712","value":"og\u00f3\u0142em"},{"id":"1713","value":"m\u0119\u017cczy\u017ani"},{"id":"1714","value":"kobiety"}]}]}}